開post多數唔回post,你問我答

天生有一種人格缺陷
就係係連登開post多數唔會回post

隨便問

ok

除晃幾大

開放式廚房連浴缸實用面積447呎左右

回唔回我啊

回的

你聽日全日會獲得好運